做奶共藍絲真係好著數

個個戴撚住光環屌鳩班後生仔搞亂香港
你班廢柴就乜撚都唔洗做 假若抗爭成功時
你班契弟就坐享義士手足們用血淚換返黎既成果

有個識左十幾年既朋友 個時居然612都唔知發生咩事都可以唔知

本身都知你係藍 但因為要取悅老闆 係社交平台發怖啲藍絲偉論

見到你就覺得嘔心 到底藍絲們可以有幾低賤？

人一藍，腦便殘

我已經唔識點面對呢位朋友

唔緊要, 有民主其實對佢地黎講係大懲罰黎
而家你會見到佢地其實係小數 (一定唔過半)
有民主之後就係我地既天下
所以唔駛怕爭取民主會益左佢地

上星期食飯 你仲要吹噓自已入左save hk個谷
你好自豪咁講你一個藍絲留言有4千幾讚
作為你朋友 見到你為啲讚而開心 我真係覺得你好仆街

呢d藍絲由9佢啦，
cap定圖，他日成功可以鞭屍
佢想移民就send去外國

真正要搞既係紅資紅底

光復香港 時代革命

不分化 不割蓆